HKexpress 新航點 - 秋田 / 澎湖

致力輸出破壞力
務求令全東南亞討厭中國&香港

秋田應該唔夠油去下？

on9仔

UO新航點係飛日本，應該唔係澎湖

應該係秋田或下地島
下地島機會應該大的

輸出低端垃圾港人的航空公司....
我老人家真係頂唔順廉航

講明係日本，澎湖fail
而且4季和暖，係陽光與海灘，秋田更加fail
冬天凍到9叔，乳頭溫泉

btw我警告所有airline，千其唔好有直航機去東北地區唔想唯一無廣東話聽既地方都淪陷

目前無定期航班，須從緊鄰的伊良部島至宮古島的宮古機場搭乘定期航班。 香港快運將於2019年7月19日開辦定期航班來往香港國際機場及下地島，每周三班。
from wiki

而加一班機有3到5成落機直接上港珠澳走

陽光海灘又潛水即係下地島啦
好似愈開愈多日本點

弘前一早淪陷啦

直接暴露香港人質素，消除香港人同中國人質素有別的誤解

東北定關西好玩?

香港快運 預定19年7月19日起飛航 香港－下地島 航線每週3班, 近期內開放訂位. 以下為預定的飛航時刻, 不排除在開放訂位前針對首航日期和飛航時刻略作微調.

UO814 HKG0840 – 1150SHI 320 2
UO814 HKG1410 – 1720SHI 320 57

UO815 SHI1235 – 1355HKG 320 2
UO815 SHI1835 – 2005HKG 320 5
UO815 SHI1850 – 2020HKG 320 7

實係秋田啦

同感，寧願自己去時迂回點

關西

好心唔好比UO飛日本啦

港豬又有新打卡點

一定喺関西 東北冇嘢好食 冇嘢好玩

當連女滿別你都見到東瀛遊巴士時
想聽唔到廣東話？

南極

東北好似用A320飛唔到咁遠

開左UO，東北唔洗再去。

正呀，有新航線入南丫島

宮古

之前淡季去過秋田、盛岡、仙台、青森、福島同山形，唔好話香港人，非日本人都唔多個

真心求uo唔好開東北

香港エクスプレス航空、下地島〜香港線就航へ 7月19日より週3便

因為要比多一千幾百，呢個障屏有效選擇一批肯花多少少避靜嘅遊客，可惜.....

有性趣

東瀛遊去到咁遠㗎咩
不過去稚內內陸機都聽到廣東話

稚內打卡位嚟，點會無丫

利尻就機會大啲

聽到廣東話有乜出奇
而家呢個年代日本咁方便去邊都得啦！
仲有唔係淨係香港人，
而家有好多廣東省嘅人講廣東話都會去日本玩

仲認係香港人添，都唔知個落後地區原乜好認

仲會認係香港人添，都唔知個落後地區原乜好認

即係所有交通唔方便嘅地方

無打卡位，無商場已少90%

呢個post好多自命不凡既人

上年農曆新年 經韓國轉機去過
係銀山溫泉先比較多香港人同台灣人
之後整體個trip都無咩撞到中港台既人

唔係自命不凡
HK express啲客嘅質素大家都知
只係希望仲有少量淨土可以保存

南丫島

淨係自己去得東北 其他香港人唔去得
因為咁樣會顯得佢地冇咁特別冇得威比人睇

好想東北有直航，但係唔想搭UO

客觀說話都觸碰到玻璃心，道個歉先。

其實淡季時
你去長崎呢d地方
唔好話廣東話支那話
遊客都冇多兩個

自己轉機去過五日旅行
其實已經好多大陸人香港人坐郵論去留一日

我估係蘇梅

上年年中去
下地島機場起得七七八人
同個日本人傾計佢話起好都係比LCC飛去宮古島

理想
澎湖，蘇梅島，下地島，高雄，夏威夷

現實
為配合一帶一路發展，2019將開拓更多新航線，致力為港引入中蝈專才
北京，上海，成都，寧波

後果就係定時率跌跌跌跌跌

KE都會有charter
似喺搞terminal順便加埋國際線設備多

唔係講左宮古島咩？

寧波不嬲都飛緊, 不過係夜機去早機返

下地島
時間表都出埋

不如hkexpress 開印度線仲好喇
去到實冇腥港人滿足哂樓上班大帝

自視高人一等真係好好笑

唔係飛到6000公里？

用A320neo應該函館都飛到
不過廉航最賺錢就係D一兩個鐘既航點

咁唔想見到香港人包起成個地方淨係俾自己一個人去咪得囉
自己去就得 人哋去就唔中意

長崎冇遊客？你廿年冇去過長崎？

樓上嗰班話唔想喺東北見到低端垃圾香港人嘅on9仔
唔該揾塊鏡照一照，你自己咪就係一個低端垃圾香港人囉
你唔想喺東北見到香港人係啱嘅，不過你本身都唔應該去東北
冇人想喺東北遇到你哋

hkexpress真係好撚垃圾 位窄 污慒 空姐西臉串鳩你 例牌delay 30mins 飛機餐比狗食

南丫島呀

好心啦，去日本想見唔到香港人

你地連登仔識去其他香港人唔識去咩
咪又係同一個地方收料

應該係南丫島同廣福

搭UO仲食咩飛機餐
違背搭廉航既原意

新加坡啦

我一個去乳頭妙乃湯都有兩pair香港人
秋田其他人都幾多人去了

exactly
廉航要求多多好on9

六月上面幾個地方除左山形全部都見過香港人

下地島一個禮拜接唔接待到三機人?

上海依家都係九百幾蚊
仲加個UO 托咩